諗火攻嗰班仆街而家搵狗報仇定佔立會

成日諗點打狗唔夠打就話打游擊
火攻有幾多人識呢？
你敢帶出街咩？
最終得到啲咩？
你係諗住坐監/死先好講
打贏眼前班狗仲有大把狗增援
唔好再執迷不悟
11號夜晚肯定送死